城隧狗狗又搜巴士

啱啱兩三隻上左機場巴士巡左一轉
兩分鐘見冇特別落返車
似乎仲係驚緊春袋俾人揸爆